[突發]台灣麥芽影片!!!

麥芽糖

屌那星呀，正評!

好幽默啊

屌

仆街, 睇到都想食

堅持古法製作

On9

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

我認我咸濕

點解要負皮

已經唔記得條女叫咩名
只係記得 咩麥芽